TVB有幾多港漂記者？

金盈, 冼志果D係唔係?